[地盤粗口] “痾撚” 係點黎？

個意思係指奶野咁解，但唔明字面上”痾撚”同奶野有咩關係？

比人屌屎忽 屌完屙撚左條撚出來

撚都屙出黎仲唔大鑊

想試下

我都想

不如我地輪流
要中出完先比痾

咁痾撚抄粉又點解？

關地盤乜事?

All 撚

成句係 柯撚炒粉

淨係響地盤先有人講，第二道未聽過人講

好多人都省略左炒粉

柯撚炒粉
出處：五十年代修頓球場附近一餐廳名「何倫餐廳」屬波友聚腳點，波友戲稱老闆何倫取其音「柯撚」，嬴球就大魚大肉，輸球就食炒粉，故有柯撚炒粉之俗語。 解釋：情況唔樂觀

勁

原來得地盤先講痾撚

以前成日聽人講炒粉、柯撚炒粉

而家都少人講